件肥婆示範咗點樣一日之內由私煙變煙灰

有冇人將呢張改做gif
要有呢隻腦魔個效果

有少少尷

火化咪好多油 咁撚肥

落地獄

風光大葬

屌你塞左條渠， 樓下屎水係咁湧出來。

喱個仲高汁過樓主

尷尬囉

做乜污染個屎坑？

多油，火化時，發出 d 吱吱的響聲

樓主做多左啦有d尷尬

唔係太識做地獄meme